去茶記叫西炒飯,個妹妹侍應居然問我要西定炒飯

係咁的 今日星期日老母冇煮飯
我一起身就餓到下晝三點幾
就去左樓下茶記食番個tea飽下肚啦
我一坐低就有o靚妹侍應走埋黎問我食乜

o靚妹:食乜呀? 靚女
我:依家有冇午餐呀 好鬼肚餓未食飯

o靚妹:成3點幾 冇架啦wo
你散叫d粉面飯啦

我:咁呀 我睇陣先啦

屌您丫 我睇緊個餐牌果陣
個o靚妹侍應話累 想坐下
咁我咪話ok囉 點知佢條友坐鬼左上我大比
我望一望 我屌 d條友bra都冇撚戴
粒釘由入面件tee飛到出面件圍裙度
心口仲有粒紅點 都唔知咩黎
大比仲唔知點解濕濕地

不過我由頭到尾都冇望過佢

o靚妹:咁耐架 食d咩?
我:要個西炒飯丫

屌 之後 唔知做乜勁佢紅都面晒
佢行開同老細講左陣之後話上我屋企
一路仲問要西定炒飯
依家佢係我屋企沖緊涼
唉 我個飯仲未食到呀
都唔知係咩茶餐廳黎

60分

收爹啦

42分

( Show Blocked User - 唔好搞我啦 )

N年前潮文

兩個都係女?

幾耐之前

what ar

如果有真係幾正
可惜又係FF
條女都嫁左比人